公園廢老：林鄭真係幾做得野,上任個幾月就起到條新公路

飲緊野聽到差啲嗆親

唔明，如果梁連任又會點講？

好彩連到任炸
如果唔係條路就起唔成

根本上，呢啲小恩小惠，不需掛齒，更談不上係政績。
相反，在一些比較重大嘅議題，例如東北發展、一地兩檢等，明明呢啲係危害香港利益嘅事，卻話過就話。
公園廢老，講得難聽啲，都已經過咗大半世，話之到時香港變成深圳市之一，總之到時兩腳一伸，話之你。

應該駁返佢: 條路梁振英起架，走咗仲留返條路俾你

交通問題都叫小恩小惠

廢老咁鐘意大陸個套, 又唔上去住

所以好多時都唔明，點解咁弱智既人會生存到咁耐

好可怕